Mon直播 做fact check 截fake news

重申： 無論咩消息(除非新聞出左/直播)都要做fact check!!

出唔到去衝既更加要做好後援!!

隨時為戰友提供正確資訊 搵逃生路線
見到fake news一定再幫手傳係fake news(最好提供埋source同證據)
例如岩岩圍教會張相 教會入面唔會有廣告版咁

阻止fake news 有確實source先share
貌似好重要好緊急既要加 [未證實]

仲有咩「我海關朋友話」 「我親戚做政府話」 呢類消息其實同打風個d灣仔碼頭風暴消息一樣

咪亂傳呀屌

總之：

Mon多台直播 做fact check 截fake news

推呀

幫手話俾身邊人知

Copy and paste又好 點都好
呢個消息個個都需要知！

推呀推呀

每一個人都必須知必須做